[笑撚死] 侯斯敦總領事蔡偉 : 美違多項國際條約 拒絕關館

他說：「我們認為美國此舉並未遵守『維也納條約法公』中與領事事務相關的規定，此外，這種做法也不符合國際外交的準則。美國已違反了中美的領事協議。」

中國學人講國際條約

真係越睇越興奮
加速師真係唔係浪得虛名

而家支共又閂人地領事館
石頭：我好L忙丫

建議偉大既祖國查一查佢，咁想留係美國，係咪變左節盡早派兵接佢回偉大既祖國

成都總領事 : 支違多項國際條約 拒絕關館

國際外交的準則?又係中國自己定果d?

明知人地對你開始有敵意要趕你走
但賴死唔走係乜玩法?
即係有d野清理唔切唔走得走左會好大鑊

我就唔信夠鐘嗰陣佢哋敢唔走

誓死保護機密文件

應該係有啲人走唔到 而家玩Argo

留名等睇班加西事件 - Houston 版

到時直接宣告成班人係persona non grata就好睇

美國：歷史文件

夠鐘就注銷visa, 等同非法留係美國加非法佔據美國國土
聯邦人員可以準備攻入，拘捕及驅逐出境

我唔想返支那呀媽咪

係咪夠鐘就cut水cut電
有發電機都唔頂得好耐

美國已違反了中美的領事協議
違反左你咪返中國囉

直接fbi 攻入去

美國 : 關閉領事館，72小時，靜雞雞執野走，唔好話唔俾面你
中國 : 燒野先
美國POPO : 有人報警話你地燒野wo ( 做下大聲公先，俾你地玩美式文革同BLM 都玩得我地差佬透啦 )
中國 : Errr ... ... 仆街啦，點同班民族主義國民交代 ?

中南海：關閉成都美領
蔡偉 : 屌你死習近平，我人仲係美國呀，幹 ~， 我賴死唔走啦，美國是我家

侵:屋企架b2封左塵好耐喎

Call of duty準備有新同勁爆題材

cut水cut電好笑d
等班友自己行出嚟

維也納公約邊度話一定強制要比你開領事館？

次次都話人違反國際法，但又講唔出邊條

大媽式賴死，1鬧 ，2唱，3翻滾！

咁係咪都違反國際法

中國宣布關閉美國駐成都領事館

聽下歌應下景先

龐貝奧琴晚演講完今日就瘋狂加速
睇嚟枱底下發生左好多事
買定午餐肉

一關館個領事出門口係咪就可以即拉佢再搜佢文件?

國際條約 香港唔知犯左幾多條呢?
btw 中英聯合聲明?中國學人講條約
人唔笑 狗都吠

Just like another Chinese , Allen Wu, REFUSED to be fired at ARM !
Wu took away the company’s registration documents and the company seal, or stamp!!

Can you believe it??

CCP is setting up a new world order !!

已簽署但未批准的國家包括：阿富汗...美國、贊比亞。

咁多罪証燒唔晒呀大佬，你做乜關我舘。

美軍會唔會攻打入去？

一路想問支共

究竟係邊本國際條約邊條？？？

state your answer

歷史文件黎架

班撚樣你比槍佢都自己走出黎投降啦
我不打了.gif

同連登的五毛一樣

等睇變節後，外交部與其切割。
“投美戰狼華盛頓分部”的行為和文件不代表宗國立場。

cls

好喇好喇, 交完戲快D 走

邊夠你厚臉皮

好撚正呀場戲

可能入面改撚到生化危機咁呢?
仲有話明間諜竇來, D電腦, sever, 金條搬唔走個D點搞???

國際條約?邊條呀？告人囉咁

ARGO 2

維也納公約同中英聯合聲明已成歷史文本

唔諗住走你又燒文件？

佢可能唔想返大陸生活

朱媛係入面？

一箱箱美金，黄金係入面

你仆街喇蔡偉

但支那已經關咗成都

洗鬼咩,大條道理入去
比著我係特朗普, 仲會叫埋班記者入去, 比全世界睇下班支那人幾咁無賴

對作地有利個時咪講囉

應該開香檳 買即日頭等回國啦, 唔駛留係支國

今次中國要賄賂邊個國際機構

咁你大佬收美帝皮又違唔違反呀大国

雖遠必豬啊 戰狼啊

拒絕關館即係開館啦，咁你嗱嗱聲開門俾CIA入去啦，仲燒咩？

攻入去啦

領事館地圖

支那唔係話過中英聯合聲明係廢紙一張咩？

做咩又提中英聯合聲明

成日講國際外交準則究竟係咩準則

美國制裁都廢紙一張啦 佢地又驚到賴屎 又反制又blebala

佢哋成日話人違反國際法
到底違反咗邊一條？

人地關館 違反國際條約
關人地館 合理反制措施

強國一面話中英聯合聲明失效，一面話英國違反歷史文件嘅備忘錄。
明明係強國違約，隱瞞間諜身份用外交護照滲透美國在先，宜家又賴地硬罵美國違反先。

驅蝗行動2020

傻啦 肯定買即日機票走 行李之後寄翻去美國都無所謂

咁中共又關人館

推民族自強 香港獨立

FBI 準備，72小時一到即刻攻入支領事館

on9

國際條約是歷史文件

九龍城寨2.0

美國: 聽唔明狗吠
一夠鐘就攻入去

自己唔跟就要人跟？ 果然係 win win 贏兩次。

講， 當然講啦， 講人自講

自古以來， 從來唔做之麻

ARGO

我想知呢個點整，好得意

想留係美國 唔想返鬼國就出聲啦

每日都有新野
好撚正

應該係燒唔切啲files

燒韭菜

入面班人一早走咗啦

攻入有法律難度 應該會斷水斷電迫佢哋出嚟 再拉

我其實真心上網google過究竟乜嘢係國際關係基本準則。。全部都係殘體網站

咩規定
人哋內政國際公約點規管到？

小學雞人地叫你返屋企 你又賴死唔走做咩姐

到時有無live睇下

又玩極限戰，用人地系統同漏洞玩鳩人地國家呀？唔撚駛諗啦。Pompeo講到明打柒你啦。仲賴皮唔走，打多兩拳。

夏威夷屌完你楊潔恥，唔醒目，係要今朝出黎畫公仔畫出腸再封你館先得。

仲留嚟做乜
就打喇喎
想做人質咩

佢唔想返支那呀俾佢留係美國多一陣啦

空投畜龍小隊 入去

假証特工仲唔毁屍滅漬 ?

屌你 燒唔切d文件呀

土匪學咩人講條約

成都總領事係講美帝嗰邊嗰個呀話?

燒唔晒？

比你係支那spy 你會想留美國坐定番支那人間地獄?
唔係反問嚟

可能有D野燒唔到

港版國安法

我唔走呀！我唔要返中國呀！

其實夠鐘可以派隊swat raid
拉哂之後deport
真心唔存在咩拒絕關館
declare左夠鐘就可以攸野

兒登仔自high到覺得中共要同國民交代 你智商有冇50

傻啦
美國玩到全中國走淨香港同北京等開拖都夠膽

係咪可以定義為中國侵佔美國領土，正式對美宣戰？

不戰、不和、不守、不死、不降、不走。相臣度量，疆臣抱負，古之所無，今亦罕有。
六不使節

buy time燒野姐

依家支那擺明想美國同佢斷交

咁都有得唔認數？

洪水發電頂住